文宣給媽媽們：我唔知再可以點樣描繪一幅冇咁醜陋嘅圖畫俾啲細路睇

經過今日將軍澳斬人事件黑警虐待老人事件

呢句係一個媽媽講嘅
「我唔知再可以點樣描繪一幅冇咁醜陋嘅圖畫俾啲細路睇」

我嘅回應係：「我哋唔洗去諗點樣描繪一幅冇咁醜陋嘅圖畫俾細路睇，而應該盡我哋能力還一個正常嘅社會比佢哋」

大家有乜嘢諗法比媽媽們？